[改詞]久在樊籠裏 原：《反擊之刃》

原曲：《反擊之刃》
原唱：和樂器樂團
原詞：町屋
作曲：町屋
---------------------------------

《籠中雀》
改詞：一聲冷笑

自由隔在籠外沒法經由雙目去張望
是誰設下牢獄困眼光

漆黑之中 不免會驚慌
前程在變化內搖蕩
隨時待放 對未來仍熱燙
搏一線亮光
敢於舒展開雙翅破天荒
環遊在世界渡濤浪
唯求直往 恐遭幽禁於天網

自由隔在籠外沒法經由雙目去張望
是誰設下牢獄困美景 供觀看

於分岔 不怕上迷途
在歧路之旅上 還亂行亂舞
迴視四方 只等某日
樊籠糜爛 困局破散 掙脫走我路
敢割棄頭顱 盡餘力毀去制度
如木欄密佈 不焦急不躁
未折翼上天高 總可以一覽盡世道

即使早知出走只會見滄桑
誰能令我退後回望
前途自創 氣焰仍然未喪
會走遍十方
打開溫室 親眼看星光
從來未棄縱在流浪
拳頭未放 不管將葬身荒莽

自由隔在籠外沒法經由雙目去張望
未曾放下隨地任意飛翔天域那希望
為何畏懼沈重代價恐防好事變奢望
任誰設下牢獄亦要闖 可抵抗

於分岔 正控訴
不怕上迷途 在歧路之旅上 還亂行亂舞
迴視四方 只等某日
樊籠糜爛 困局破散 掙脫走我路
敢割棄頭顱 盡餘力毀去制度
如木欄密佈 不焦急不躁
未會被任意擺佈 未喪命尚要一賭
未折翼上天高 始終會一覽盡世道

link:

冇聽過，but支持創作

原曲正 番屋企聽

多謝

agger

給自己的生日禮物

自己送畀自己？

yes

Wagakki

呢隊野好正

可惜女聲太高音

隊野真心屈機個個成員都可以作曲作詞

個個人都好有魅力

吹洞簫同彈三弦嗰個

btw 嗰支係尺八